美澳日印 四角聯盟QUAD 終於歸位

未有統一中文翻譯
叫 四角聯盟 四邊聯盟 好？
定用日版 日米豪印戰略對話